謝拉畢拿同曉治積曼都幾相似，不過星途落後少少

岩岩睇完《白宮淪陷3》預告，再睇謝拉畢拿既資料就覺得佢同曉治積曼幾相似，首先都係外表好MAN既粗擴型男，年紀又接近（謝：49、曉：50），大家既戲路都係拍動作片得，需要演技既劇情片亦得（曉拍過《大娛樂家》，謝都拍過2014版《歌聲魅影》 ），但謝拉畢拿既知名度始終無做過狼人既曉治積曼咁高，拍既戲大部份都係B級片。

更正：謝都拍過2004版《歌聲魅影》

點肯定係你岩？